頭獎一注中派錢

三獎起派

LM

lm

Lm. 我中頭獎一樣派

113

我

Lm

一人一丁圖 集氣

留名

集氣

GUN

Lm支持

比你騎

請一定要派我

我嗎

有冇人po下丁圖 集氣

買同你一樣 一人一半

留名收金戈戈

跟

留名睇唔中

LM 祝樓主好運

Lm 而家急要錢去還錢

Lm 而家急要錢去還

如果我一注獨中
派10個 1M (唔洗拗，1M = 一百萬）
以下留名者10名

飛都冇影

留名等派錢

留名自己中

中半注都派錢

Lmmmmm

樓豬又痴咗線

咩呀

如果我中左，派20個100萬

.

頭獎中平分